是咁的 我屋企痴佐線係屋企開新會柑農場

事源發生係上星期，我老豆買佐一袋新會柑番黎話整陳皮咁啲柑又唔太靚我老母就嫌三嫌四但又好興奮

悲劇發生了 係我食柑肉食到就酸死個刻我老母番黎話佢有個客做果檔可以比啲靚柑佢 我老母訂佐三箱

咁問題黎啦 一袋柑食幾日 三箱柑食幾多日呢 我老母當然有諗呢個問題 於是推岀佐果肉 果汁 果醬三味

好驚今次成功左 下年就要食三十箱桔 有陰影

無限新鮮果肉

鮮榨柑汁 仲要榨到成個壺都係 要我飲晒佢

果醬

陳皮

有福的孩子

五十幾年後樓主變富豪 到時要多謝父母

Btw d柑 搣完就咁掉落紙皮箱

屌 你啲背景好似我ex屋企

果汁酸唔酸？
加油！好快你地可以上車

有柑汁

中醫師：青皮曬10年都不會變陳皮
青皮點整都係青皮 叫你屋企人搞清楚先

現時的柑未熟，仍是呈青色果皮；要到11尾才成熟，果皮轉為橙紅色曬出來的才是陳皮

問下你屋企人今日幾號

啲柑蟹晒

多謝你老母啦 你大過就會感謝佢

利申屋企有三箱 30年以上

賣樽果醬畀我ok?

隻手